害死班狗嘅根本就係林鄭

其實林鄭真係害死班無腦狗 如果由一開始612就成立獨立調查委員會 根本涉事警察就得10零20個 但就死都唔成立 依加差唔多近一半嘅狗都係身有屎 我當林鄭真係堅持得住
咁下任政府或下下任呢 我好肯定香港人嘅怒氣係唔會隨時間而平息 總有一任政府會頂唔順清算你地班狗 林鄭自己都只係夠膽保證自己任內唔會清算班狗 你班仆街狗即管打啦 一係就大大力打死香港人 唔係清算總會有一日嚟 香港人頂住

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

林鄭處事能力= 0

班狗咁聽話梗係要繼續利用，錢香港大把，做就你班前線做

下屆政府就唔關事啦, 係林鄭話保班差佬姐